[正視聽］黎明行動有效源於死popo 同政府封左紅隧 令市民無得番工

黎明行動有效源於死popo 同政府封左紅隧 令市民無得番工

有時塞塞下車可以大屌政府同popo搞唔撚掂咪搞啦 依家封左紅隧點撚樣番工呀

你落去問下班人屌邊個先

通常黃的都直接屌政府，藍的就屌手足。邊有所謂的民意逆轉呀

利申：無見過連登所講的中立派。乜依家仲有中立咩？

推

尋晚開始連登好多account自稱黃
係度屌手足，然後想搞散晨早行動
起碼見到10幾個

依家理大重有手足係入面
如果唔救全部捉到會告暴動
明明係紅隧春袋搞到大塞車佢地唔做文宣
佢地卻聯合藍絲跳出來賴手足搞到塞車

紅隧未通事半功倍
為咗polyu 手足 黎明行動手足要繼續努力

推、